女朋友生日 求特色小店/Cafe推薦

女朋友就生日
到時整埋蛋糕比佢食
女朋友鐘意d特別d既小店/樓上鋪cafe
有冇巴絲有推薦
筆直大約$500-$1000

cafedecoral

上次男朋友帶左我去 情調一流

Cafe RNC

Let's jam 西貢店

野玩山店

唔驚遠既可以諗諗大嶼山長沙個邊 有間叫long island
去個沙灘食個晚餐 去埋渡假村可以
不過會爆少少budget 1200-1500 whole day

住番晚啦

唔洗高級 只係要有d特色既

好貴架喎